如果譚剴琪著住透視裝煮野比我食..

邊食邊扑

你老母都被邊食邊扑

上網重溫東張啦

樓主邊食邊練拳

好靚呀

而家D 00後凈係識攤大手板

唔好搞我條女ok?

你唔驚俾樓主打？

躝啦咁豬

好多259